澳門消息：DQ蘇嘉豪職務 立會下周一定案

澳門立法會議員蘇嘉豪涉嫌去年在特首官邸外非法集會及觸犯加重違令罪。立法會將於下周一(12月4日)召開全體會議，議決是否中止蘇嘉豪的議員職務。初級法院原定周二(28日)審理蘇嘉豪的案件，惟法官批示，待立法會作出決定後，再訂立新的審訊日期。

蘇嘉豪涉嫌於去年5月，在要求特區政府撤回澳門基金會資助暨南大學1億人民幣建設校舍遊行後，在特首官邸外非法集會，因未有按警員的指示離開，同時觸犯加重違令罪。

根據立法會議員章程，議員如涉及可處分不超過3年刑期的刑事案，審理案件的法官需通知立法會，由立法會決定是否許可中止議員職務，法官也需取得立法會許可議員出庭應訊。議員如在澳門特區區內或區外觸犯刑事罪行，被判處監禁30日以上，經全體會議決定，將喪失議員資格。

澳門學香港DQ反共議員 個理由都幾抵死

咁都DQ得香港既反對派9成走得

下一步

係支那治下 沒有最壞 只有更壞

窮人被踢
中產子女被性侵
權貴日日怕雙規 錢運唔到出走(好像王健林)

未來香港

仲信共匪既立法會做咩

自稱澳門人個班巴打仲唔上黎up幾句?

點都香港無稽啲啦蓋狗
宣誓唔夠莊重就DQ

澳門狗個個數緊錢 等佢地數啱9000就會抬頭望下身邊發生緊咩事

起左底個班自稱澳門人嘅垃圾，你地自己睇佢地話題有冇講時事就知有幾垃圾

蓋世寶吊老母

澳門狗連蘇嘉豪係邊個都唔知呢

利申澳門狗

澳門狗關我撚事

jr隻賤畜

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、香港建國 = 黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚